［慎入］67了，喺廣州食burger king 咬咗兩啖見到咁撚樣

工幹上廣州，諗住食個burger king 早餐會穩陣d........ 到底塊件咩料？

on9 蛋白質黎 old news

食完再講

屌呢啲就有圖

你食完之後會死

以前有巴打解釋過呢d係因為肉餅煮太耐，導致啲蛋白質⋯唔記得咗。
不過最後結論係呢啲現象係正常ge。

巴打下世小心啲

蓮蓬

香港D肉有冇？

點解會一粒粒分佈得咁平均

其實講真呢d肉去到鋪頭個店員都要煎塊肉先再夾包
點解個店員會發現唔到

我今世已經好小心

其實屋企人蒸肉餅嘅時候
你去睇下 一樣有同樣嘅現象
正常嘢
不過原理係乜就唔記得啦

之前睇過個post話正常

之前無睇過呢篇新聞，真係咁鬼似我個case

就算正常都好，望到都冇撚晒胃口

真係反胃

我係食咗幾啖先見到

香港未見過啲肉會煮成咁，呢啲現象係香港唔係正常
你係邊個國家生活開？

歐美到去南非都有呢種BK蓮蓬漢堡扒，樣唔樣衰另一回事，但其實係正常

不過係中國出現，當佢唔正常啦

屌 起雞皮

點會冇 整肉餅果陣掉得唔好入面仲有空氣蒸果陣咪有氣泡 凍左咪會咁

講還講...

我覺得係本身有部機會吉洞等啲

肉快熟啲
煎個陣出血水